張家輝依段戲係咪得佢先Carry到

剪左手指甲, 但用右手出牌

一時剪錯啫

因為冇剪右

Panasonic個段都係

黑馬王子炸豬油果段都係

耶穌都保佢唔住 我話既

史伐隆

周星馳都演唔到化骨龍呢啲角色

讀對白出來個下好生鬼

唔係呢幾年興環保

依到唔比食煙個段
佢先做到個種ON9味

走投有路真係好L正

靜哂你唔拎本書出黎讀?

好撚正

佢有段鬧白粉仔鬧得勁好笑
睇一次笑一次

係豬皮呀!!!!!!!!!!!

有啲佢做嘅戲我未睇過第一次睇個陣會形住佢下一秒個會個種tone 同表情

panasonic 呀，automatic 呀

佢幾時拍翻呢種

周潤發搞掂呢句啦

堂堂影帝年紀又過百
邊會肯做返啲傻仔角色引人笑
客串吓都仲有啲機會
仲要佢本身就極力撇甩自身喜劇色彩

50幾歲好難做古惑仔

仆你個街使唔使比埋籬友你呀

囉

佢本身抗拒做返流氓式搞笑
所以睇唔返

有人carry到都會諗起佢

佢唔想做同做唔翻化骨龍

梁烈唯(唯唯)係使徒行者都做到

睇到喱段
更加肯定使徒1既廢廢係扮緊化骨龍個演法

我比碌蕉你含

鄭中基應該得

肯定啦，成個演法都係抄緊化骨龍

一啲都唔好笑
港產喜劇學周星馳無厘頭
但最後無一成功 多數淪為無聊

家咩姐啫 我姓甘家嘛

樓主個名，屎忽窿

喂借個火嚟呀
喂借啲錢嚟洗下呀

做傻仔拍到抑鬱 你話仲會唔會拍返？

仆你個街 亞視黎嘅

借問聲呢套劇咩名？

個標題咪寫咗：天地豪情58及60集之張家輝表情演技大放送

千王之王2000 係經典

以後都唔會再有人夠膽咁拍個前奏分分鐘犯國歌法

好經典

宜家已經無啦

年紀過百

張家輝喜劇都唔成功？

唔及周星馳係一回事，絕大部份喜劇演員都唔及，荷里活都咁話。

但抄演技係另一回事，張家輝戲路好明顯同周星馳唔同。你覺得似係只係因為佢哋都成日拍王晶嘅戲。

好笑過張家輝

入來就係睇呢個
oh oh oh oh

發哥都拍9戲喇
佢去到呢個年紀有乜所謂
你估拍9戲個個得既咩

五連C

你叫角細點頂呀

佢個時想人認同佢做戲掂姐
但就要佢拍埋d 9角色先唔開心
而家上哂岸 拍返套玩下野幾好丫

呢段當年睇真係笑到仆街
同個劇情完全無關
但又好合理咁

呢套杜汶澤都勁
有佢接效果好好 加強左化骨龍既on9

呢啲港產片最正，cast睇返其實都唔係差

我好鍾意睇佢做喜劇
佢做地獄黑仔王真係好好笑

Gigi對燈

賭城風雲3

見係佢咋，我哋就開始：地獄式訓練！

見到個標題諗起呢段

嘩⋯⋯呢套睇左幾分鐘，好似幾好睇喎

但係佢唔知道全港觀眾最想佢做既記係化骨龍呢種角色

擺啦 擺啦麻 仲唔擺！

有套好似叫收數王，佢拍吳鎮宇黃秋生咁，都好撚正

唔記得咗，點解張家輝成日望下面？

其實佢剪左，再剪埋右

10萬噸情緣
前排煲返 幾好睇

天地豪情 98 年 全年劇集收視冠軍嚟

斷正即啪啊喂

嗰時啲人啲戲個個都好勁

wo~~
愛似遠洋過海

我見到豬皮呀！！！！！！哈哈哈哈哈

黃日華、羅嘉良、陳錦鴻、張家輝、郭藹明、周海媚、宣萱、蔡少芬

Lm

邊套戲黎

嗰時cctvb啲戲真係好正

呀偉死左啦！你揀架偶像！

個標題又係寫咗：出埃及記 張家輝 落口供爆粗

我無叫你打飛機喎

呢個po好多盲撚

諗起日和個補習老師

好好戲估佢唔到,以為果時仲係化骨龍式演技,後期先進化

佢做笑片好悶，同周星馳冇得比。
佢都係做返而加啲片好啲。

張家輝最代表作嘅一幕

正如全港觀眾想周星馳做返無厘頭搞笑角色一樣
現實中周星馳係好憎有人記起，甚至模仿佢當時所做角色嘅行為。

同彭敬慈去dup 骨

你咪戇鳩鳩咁啦

次次聽到呢度都笑到仆街

呢套劇開始已經好化骨龍

最近見到日本組合有個人化左妝勁似張家輝
0:44 / 1:15
佢個樣配合埋隻舞好搞笑

但慎入，女角好樣衰

我都想知

聽過人話係扮老懵董

睇貓紙
同表情出張家輝係毒撚

佢講過自己其實唔鍾意做喜劇，所以應該都冇乜機會

呢個先係最經典

不過講真 佢依家再拍返我諗都冇當年咁好笑 就好似個套垃圾賭城風雲咁
所以佢唔再拍 留返個經典印象都不失為一件好事

羅莽師父應該carry到

如果有睇低壓糟、陀地驅魔人，
佢仲度到呢類角色嘅對白，係比咗張繼聰演

唔記得台詞

好一般

全盛時期蒙嘉慧都真係幾正

其實真係唔成功喎

just drama

耆英自助餐

梳，係半百

走投有路比人低估得好撚緊要

次次見到佢問幾多個米高佐敦就忍唔住笑

有無老餅證明下當年成唔成功

解釋唔到
覺得佢演呢類角色好有親切感，身邊總有一兩個frd好似佢，份人戇戇鳩鳩但係又幾樂天

天地男兒、天地豪情、創世紀

樓主係仆街
#127251
引戰狗
傻閪懵撚fans
以為連登只有盲果fan
原來samsung都有on9

黃秋生同佢坐係笨豬jump上面啲對話真係好正

請問係咩來架？

中華賭俠

依家算吧啦，已經行緊亞視嘅路，步向滅亡

蔡少芬，郭藹明，周海媚，宣萱
佢地靚得黎好有氣質，整容都整唔出嘅氣質
依家D藝員都無嘅

化骨龍與千年蟲呢

票房嚟講張家輝單飛嘅喜劇係差過鄭中基龍咁威系列，
例如走投有路、流氓師表無過一百萬票房，
我覺得化骨龍係電視重播先開始深入民心，
仲有張家輝嗰陣仲有拍劇，無乜人會入場睇個電視劇演員

張家輝真正成為票房巨星係自証人攞影帝後，
激戰開始就套套都過千萬，一直去到使徒行者電影版，
當時係香港嘅叫座力比劉德華、古天樂、劉青雲更甚，
算係佢本人嘅高峰期
係到自導自演嘅低壓糟先票房同評價急速下滑，上年濫拍四部合拍片亦都不過不失
申利：5歲懂事開始已經睇張家輝，睇激戰見到佢大器晚成，演技收放自如，睇到老淚縱橫

都算捱到上位

賭城風雲2算唔算？
雖然爛 都算少少喜劇

救薑刑警都好underrated, 吳鎮宇張家輝啲性格反差好正

以前既tvb藝員個個身經百戰
依家變左楊明果堆垃圾

我玩蔡李佛架

喂 你未飲咳水呀 我客黎嫁麻

講嚟講去都係關以前個香港事，大台同亞視係成個娛樂圈木人巷嚟

嗱嗱臨去後巷huuuhuuu索啲白粉死開啦

而家我屈你係咪唔得呀？

真
呢套佢兩個chemistry出黎效果幾好笑

條女個波大d 可以去拍av喎

呢段先係

張家輝招牌

忍住道氣 e ar
跟住爆seed
接失敗收場

而家點都拍唔返呢種味道

呢段睇一次笑十次

而家嗰啲奸角真係冇咁賤格
呢啲先叫賤到入肉

鏡頭如果正面影埋佢嘅面部表情，段戲會豐富好多

佢要望下面先諗到嘢

監製編劇一流，戚其義、周旭明、鮑Sir

但呢段係一鏡到尾，好考演員功力

個名叫屎忽窿

教你點用錢果套

真係可一不可再

算係有D美中不足啦

點解要特登標e kids

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

我算唔算老餅，剛3字頭了

佢超正，好搞笑
其實張家料、古天樂、劉青雲
最唔好笑係劉青雲

所以佢嘅笑片真係唔算成功，係之後嗰啲武打片劇情片先至係啱佢。
講真佢就笑片嘅時候好睇得出佢根本就唔enjoy

依段都係

唔係只睇票房
鄭中基d 戲有咩場口/對白多人提返？
張家輝笑片又有幾多？
淨係上面嗰啲已經無得比
講笑片佢僅次於周星馳，但一定好過其他人

佢拍笑片好睇過其他片
可惜佢唔再拍

周星馳宜家咪無晒貨
下下翻炒舊橋

而加緊係啦，我係講緊佢哋兩個笑片嘅全盛時期

一入黎以為講緊依條
依條先最正

金裝4大才子都幾好睇

眼鏡娘蒙嘉慧真係好正

唱首歌黎聽個part笑到我

佢係做完天地豪情先做呢套衝上人間

蒙嘉慧真係好靚

成日覺得6永扮佢

微辣短個啲宣傳就係玩返個啲 不過佢唔做傻仔咁解

佢d 扮正經戲 先正

嗰時係黑仔對渣渣輝戲

激戰又係

唔係踩低張家輝，我自己都係鍾意睇張家輝多於任何一個喜劇演員（周星馳例外），
但事實係張家輝單飛嘅笑片大多都係唔收得，
當時港片喜劇市場仲係消化緊周星馳喜劇

張家輝喜劇事實上較為粗糙，風格無周星馳或許冠文電影咁鮮明，
亮眼嘅只係張家輝演繹嘅角色，但角色以外又好難講得出有乜特色

而點解鄭中基喜劇可以爆紅，係食正周星馳由少林足球到功夫中間嘅真空期，
但佢去到至尊無賴已經見真章，
搞笑風格變化太少，配合創作力減弱嘅谷德昭，觀眾都好快睇厭

但我覺得鄭中基係得幾套好睇 仲要果種扮傻仔格
張家輝好多套都好睇 雖然都係扮古惑仔 無賴或者傻仔 但d戲既節奏感真係好正

張家輝喜劇入面嘅張家輝可以有好大嘅range，
救薑刑警、走投有路唔同以往胡鬧喜劇，
化骨龍、澤西哥可以當同一類人，
賭俠2002、我老婆係賭聖又係另一種性格，
而到激戰、金雞SSS就更加全面、生活化，
佢詮釋嘅喜劇人物已經唔同演法，但如你所講佢節奏感都係一流
所以做觀眾點會覺得睇厭呢個演員，睇厭可能只係無張家輝戲份嘅場面

唔好話化骨龍 而家叫佢做返甘量宏都未必做得返
佢而家做戲太顧形容 成日chok個死人樣出黎
Btw 佢拍賭城風雲都好撚差 同樣差唔多角色既零零九好笑好多

但係佢地角色上都有啲唔同
周星馳每次都係小丑變英雄
但張家輝每次都係小丑負碌過關繼續係小丑

我覺得唔可以咁計
一套喜劇成唔成功 真係睇之後10年20年仲有冇人討論先叫成功
講票房好唔公平 當時張家輝未上位
睇喜劇多數人都係睇卡士姐
你而家是旦搵個影帝拍喜劇票房都好過化骨龍架啦

唔好奸唔奸角啦
以前啲劇 咩角色 配角綠葉什至啲茄喱啡都描寫得有血有肉 角色好鮮明

呢個時候每日都同啲同學傾劇情
家咩姐嘖？我姓甘架嘛！呢句紅到仆街

天地豪情真係好睇到癲

我又要重複，講嚟講去都係關以前個香港事，有一堆本身就有血有肉嘅人入行，培養到做性格演員，一套戲/一個社會就係咩人都有，以前啲綠葉都好好戲，又因為以前真係好多製作，好多經驗，所以只會越嚟越好戲

而家，見你老少少已經廢老前廢老後，基本上而家已經培養唔到性格演員，更加唔好講咩綠葉，重要分埋黃藍，一年製作極少，冇經驗，啲嘢又要睇鄰國頭，冇架喇

姚樂怡同小雪，兩個都好撚正

重有廿年前嘅江欣燕都重ok

有套林雪上去收數,
佢同羅蘭姐扮互斬
嚇到林雪即刻走

姚樂怡係十幾廿年黎都覺得佢好正

第一，好撚好撚大波
第二，成個身形俾人感覺又淫又好砌

第三，把聲好特別好撚正

發泡膠版嘅合味道

笑撚到我gapgap 聲

Smoke左唔小心見到呢個pu
唔知點訓而家笑撚到

之後果段仲經典喎

睇佢做戲個認真樣、會諗返起化骨龍啲鳩對白

留名

出埃及記完全反映緊現實

金雞sss 要佢做返搞笑，完全唔係嗰回事，好尷尬

啲女人好撚古惑㗎

唔好啊，大陸好悶㗎

成鳩日惡搞黎明

咁叻你擺呀

好驚呀 無刀呀
好驚呀 無刀呀

lm

跟本呢個先係香港人心目中既張家輝，拍乜鳩陀地驅魔人，盂蘭神功呢D戲，雖然佢唔想演化骨龍呢D角色

走路三寶帶齊未

有錯咪改囉，冇錯咪唔改囉

感覺上周星馳嘅搞笑都係醒，佢就真係純粹on9

其實賤暉教盧覓雪拳果場都幾有化骨龍味

彭敬慈好似烏鴉，又係高大大隻，好型

巴打好眼力

最尾啲語氣做乜成個羅莽咁

斷正即啪呀喂

真係喜劇材料嚟

留呀？保咩保 冇人覺得有問題咩

黑馬王子：喂！我玩開蔡李佛架
千王之王2000：我o靚仔個時有玩侯拳架嘛
賭城風雲：唔通我係mma世界冠軍又同你講咩

樣嘅問題

?

我趺左去邊呀我

你明係邊句咪得 默書咩宜家

唉呀你係就快啲跳啦，我要閂窗開冷氣啊

鄭中基都carry到

咪千年蟲與化骨龍

你要諗張繼聰果d角色係岩佢後生果陣做 就明點解佢搵張繼聰演

龍咁威果期可以一戰

渣渣輝其實幾勁
拍笑片拍到轉到形

天台上 有好多草猛

周星馳同張家輝一齊拍個套，我覺得佢拍得好過周星馳。

哎呀十三姨你陰質呀你呀

張家輝佢自己有一套喜劇感

唔好再拍低壓槽個類嘢啦

hi billy

未飲咳水呀你

好撚入戲

笑你呀媽冇牙咩
一睇d公仔就知我份人有愛心啦

咁係因為當時周星馳同王晶拍拍吓反面唔做

咦嗰隻係咪黑寡婦

我家下個心情已經好肉酸架啦我
呀沙律又話要黎飛我ge時間

唔係
啡色嘅啡寡婦

周星馳hea姐
一日一百萬可能嫌少
佢個陣已經唔係幾想拍戲

如果唔係近幾年啲人興講環保 我一早捉左你個冚家產去製豬油啦

酒一再沉溺 何時麻煩我抑鬱

好掛住霍景良呢類角色
有錢+串+自大+咀賤+陰險
近年係得半澤直樹嘅大和田先有呢種感覺

佢連動作都好撚好笑

張家輝扮女人仲靚過豬皮

咁窄都起雙飛

細b 撚狗

係
呢$1000呢就去叫雞
$1000隻雞好靚㗎啦
老竇平時呢叫開$500
呢$1000呢就俾你去隊草
呢$1000就攞去啪丸
呢兩千蚊就俾你執藥睇醫生

成功到仆街
00年代喜劇界邊個唔識化骨龍

都係中意賭俠1999
福建大學
未飲咳水

唔成功邊有咁多套戲拍
只可以話佢Cheap 或者唔係大片大收
但一定係紅同多人識入屋

細個睇開周星馳
覺得張家輝d搞笑好唔撚掂
之後睇鄭中基覺得仲唔好笑
但依家睇唔知點解覺得佢地又唔差

要睇下成功既定義係咩

講票房一定唔成功嫁喇
但講入腦同多人識黎講一定係成功

今晚啲鮑魚冇預你喎

司徒錦源真係勁，可惜英年早逝

唔計票房啦
佢所有戲我都係喺有線睇 睇到識背

我咪講緊佢成功囉

咁到底…你仲想發展成點ar

最鐘意翻睇黑馬王子
葉德嫻劉德華張家輝三個配合得天衣無縫

當時有講
王晶逼鳩佢拍

我覺得佢係唯一一個做正經笑片同浮誇笑片都咁出色嘅人

見到佢個樣已經想笑

劉青雲得個樣好笑

開朗D姐 得啦 對唔住囉咁 好嘛再黎 hey girls hey come on

仲有借電單車嗰part嘅對白 雖然好簡單 但唔知點解好想笑

呢套中佬睇完表示心有戚戚然

嗰套好似係周生要還片債，所以擺明hea拍

因為後兩者本身都唔差，只係周星馳太癲，拉高哂標準

金雞sss咪做返

娛樂之王都正

咦 我趕時間wo 快D丫唔該

係跳你就快D呀 唔好阻住我閂窗開冷氣呀

方法演技
其實廢廢有冇入過戲

「頭髮長長丫，嘴唇要厚d嘅，大波就緊架啦，唔好哨牙，我怕比女刨，性格開朗d。」

屌，走投有路

借火個段又短又唔關劇情事
但笑到我最仆街

企喺出面嗰個我老婆嚟㗎
我孭佢唔起？你我都孭得起啊

你而家係咪攬佢呀？
喂！係呀 你點知架？

佢真係好正

全盛係 暗戰WO 出得幾個SHOT 但靚到癲

激戰呢

賤輝: Let's go girls

其實見到豬皮個段係咪又抄翻以前d廣告？？？

黎明首歌

好鐘意佢表情同語氣，笑到仆街
上左位唔拍笑片都正常
比你地當on9仔咁笑咩

淨講票房黎講佢做主角幾套都慘不忍睹
走投有路 860,485.00
流氓師表 870,805.00
中華賭俠 7,300,184.00
賭俠2002 1,466,320.00
千王之王2000 19,139,760.00
賭俠大戰拉斯維加斯 17,761,670.00
黑馬王子 15,309,835.00
化骨龍與千年蟲 4,483,181.00
黑道風雲之收數王 2,263,040.00
娛樂之王 1,572,470.00

冇計
嗰期港產片市道低落
都冇人肯入場睇港產片嘅

同一年有牛華果幾套全部收千幾萬

邊首歌

佢自己都講過好鐘意扮張家輝

依句真係好正，又有教育意義。

佢鳩up一炸英文果d都好鬼好笑

咦呢本咪time international of the student in the school of the magazine?

入嚟就係為呢個

好好笑

I talk very yes talk, you talk no talk, because Hong Kong very happy on the yesterday.

大追捕最尾呢？

I am a very good eagle ar

其實財神客棧都仲有啲啲舊時影子既
但好似無人醒起呢套戲

但係揾唔到人取代佢

好撚好戲 又奸又有霸氣

成套劇啲人都好好戲

咁都唔老

以前班小生花旦堅有氣場

我發左個好奇怪既夢